NIO 蔚來 起機區 ！！！！！！

今次大家又跟唔跟呢？
跟
彩你都on9緊係all in tsla啦

今晚倒跌

我就最尻點入既

靜靜地啦

之前67都冇放
希望今次真係起機

無端端起咩機?

靚靚地贏啦

想入...諗緊依家定今晚開市先入 大家點睇~~

星期五已入，大牛市唔洗再理基本面，夠膽買就賺

靜啦，冇人注意咪好囉
咁先有得升

盤前入左小小玩下

個圖話要升就要升